有冇巴絲報左BU電影

有冇巴絲報左BU電影？收到interview未？

2nd choice

bu都好入？傻鳩左呀？諗清楚呀你

bu

Diu 我都second choice 一定冇得in

Bu電影好勁架喎

Bu電影唔勁咩

咁不如去北京電影學院，港澳台學生好易入又係亞洲第一
我識個巴打入左去讀

香港最好應該係apa
利伸 9估

佢interview通常五月先有 好似係
因為我上年報過冇去 今年報多次

我有個fd入左 上年3月中就in左喇喎

你諗唔諗住整定個Profolio

唔啦 佢岀email我先整

讀電影係香港冇乜出路

利申：做緊19公司

City creative media好啲

有啲乜可以整其實

揮手
係咪大家都未收到email?

出黎係咪做導演架

想問你個同學係入左邊個系？

未

可以揀唔同範疇架
Lighting, sound, 美術指導等等

Film 呀 唔係media art

好似應錯

香港讀電影有撚用咩

APA收左 不過想入creative media多d

識讀一定讀Ou

你幾時收到email?我收唔到....

profolio唔洗搞喇

電影其實點解要讀

香港出路極窄, 你睇下有線電視都就執

利申: 讀過電影

你以為是但拎部手機拍到片都可以整做廣告咩

OU唔係得廣告讀咋咩

過來人話你知 讀乜都好 識人最緊要

OU 9012 Creative writing and film arts
3成寫作 7成電影

利申讀緊

有apa你都係揀返apa啦
讀左咁耐 發覺自己、同學、師兄師姐都未必做到apa個水準

Ching gpa高？first choice?

收信

我乜都收唔到

lm

有 巴打有咩打算？

city creative media個勢睇落仲好喎，你睇下黃飛鵬黃進個班新人，bu近期出過啲咩係有睇頭？

點五步 個導演

3月尾interview
想問大概流程係點同要講咩

自己gpa唔高其實無咩望，都係去博下

勿相認

有冇ching知其實Bu commu係全部科都勁定係只係journal勁？